（估國家）不後悔曾經3P 18年同志愛將永存

不後悔曾經3P 白鵝與天鵝18年同志愛將永存
9327
建立時間：2018/08/22 10:38
紐西蘭卡皮提海岸(Kapiti Coast)流傳著一段傳奇的同志愛故事，一隻公白鵝與一隻公黑天鵝相伴18年，縱使牠們還度過一段3P雙性戀歲月，但白鵝始終無怨無悔追隨黑天鵝，現在當地人更希望將這段愛情故事化為永恆，為這兩隻鵝立銅像永流傳。

據英國《都市報》報導，故事的1號男主角湯瑪斯(Thomas)，是一隻白鵝，牠在1980年代年輕的時候，認識了同樣年輕瀟灑的2號男主角、黑天鵝亨利(Henry)。一開始保育員以為亨利是個女的，還給牠取了個女生名字「亨莉塔 (Henrietta)」，但之後才發現，牠是個男的，於是改名為亨利。湯瑪斯和亨利交往數年後，亨利突然有了新歡，認識了一名嫩妹，兩隻黑天鵝更共築愛巢，保育員為這位嫩妹直接取名為「亨莉塔」。
湯瑪斯眼見男友被亨莉塔搶走，心中難免嫉妒，保育員也發現，這時的湯瑪斯脾氣變得暴躁，攻擊性也變強，會不時攻擊其他天鵝。但就在亨利夫婦生下小天鵝之後，湯瑪斯的脾氣完全轉變，變成超級有耐心的好保母，幫助亨利照顧小寶寶，成為小天鵝們的奶爸。保育員統計，數年下來，湯瑪斯總共為亨利和亨莉塔照顧68隻寶寶。
湯瑪斯從「兩鵝行」變成「三鵝行」的生活，但牠也甘之如飴，不過好景不常，亨利在2009年過世，過不久亨莉塔也改嫁，湯瑪斯變成孤零零一隻鵝。之後湯瑪斯曾經短暫與一隻年輕母鵝交往，並生下10隻寶寶，但這段婚姻生活維持不久，母鵝與湯瑪斯離婚，與其他公鵝過生活，自此之後，湯瑪斯完全變成了孤家寡鵝。保育員還說，之後湯瑪斯年事已高，眼睛也變瞎，還一度成為天鵝群霸凌的對象。
就在去年，湯瑪斯以40歲高齡走完鵝生，保育員也特地將牠葬在亨利墓旁。威勘那鳥園(Waikanae Bird)旅遊負責人裴耶(Mik Peryer)就決定記錄下湯瑪斯與亨利的愛情故事，除了出書，更集資為湯瑪斯與亨利打造銅像，讓這段18年同志愛成為永恆，牠們的銅像也將成為當地地標。（施旖婕／綜合外電報導）

斷背山情節

最後變成大快活燒鵝瀨

要澄清，湯瑪士無雙性戀無3p，只有估過奶爸

垃圾記者

做過*

屌你呢啲就有圖

原來天鵝咁長命?
其實Thomas一路係gay,
Henry先係由gay變返直

睇漏咗原來Thomas都係Henry死後變直過

On9新聞